［正確心態］如果黃金週吸引到更多鋪頭話自己黃，就算為錢都好，都唔排斥，仲樂見其成

今次黃金週搞得幾好
如果咁多左商店聲稱自己黃
就算假都好都唔使批鬥住
淨係喺黃藍地圖post好證據，幾時做過咩就足夠
而且都可以幫襯

相信大家都傾向
深黃/一早黃 > 淺黃 > 後期黃/偽黃 >中立
咁黎消費
淺藍深藍不予考慮

中共成日要人愛國
Angelababy 、的士陳、梁家輝嗰啲一睇就知為左錢先撐警、先post 一點不能少
但大陸同小粉紅唔會屌佢地偽愛國，食愛國饅頭
仲好歡迎佢地咁做
會射住班假人
咁先營造到好多人愛國嘅氣勢

如果我地想下年有幾萬間商店
就唔好鬥黃
接受有鋪頭喺因為商業誘因先加入
偽黃都唔打擊
視為可幫襯名單，不過優先度較低

海納百川，聲威先可以壯大

清晨有冇人

認同請幫推

其實唔洗諗係真黃定假黃 憑感覺盡量幫襯就得

思路正確

Posh

同有藍轉黃仲要同佢地大大力宣傳 唔好理佢之前點

一嚟拎到藍店返唔到轉頭
二嚟吸引更多中立/藍店轉黃

要壯大黃色經濟圈 而唔係分化
扮咪由佢扮 黃圈愈大 藍圈愈快收皮
只要令藍店一間間咁收皮就會贏

只要經濟誘因夠大, 就會愈黎愈多中立/ 淺藍(扮)入黃圈，而藍店亦都唔敢再咁高調表態，之後d港豬廢老先會慢慢意識到黃圈先係大多數。
所以扮唔扮黃其實唔係太重要，做大黃圈先慢慢捉人扮黃吧啦。

正確

Agree

Rui

但係暗黃達哥依然俾連登仔話係藍

好似王喜咁
俾對家話港獨索性變黃
餐廳都一樣 扮過黃就返唔到轉頭

good

大企業藍店好難打

應該首先大規模吸納黃店，慢慢攪死小藍店，長期咁先可以企穩陣腳

推 公開表過態 罷過工既都應該支持

怡和真心難搞 惠康萬寧7仔美心基本上包攬大量民生野 好難避

Agger 等批藍店執哂

咪幫襯百佳屈臣氏Circle K大快活囉

行多兩步

OK炒罷工手足
而且利豐旗下 撐警

不嬲就應該要咁, 但總有一班黃nazi道德判官覺得偽黃唔應該幫襯, 仲要set到黃色經濟圈門欖勁高, 要祖宗18代係純黃先有資格做黃
話佢佢就一定會用「你地咁樣仲對得住手足?」黎噴你

推

根本一直都要係咁

Push 一直都係咁認為 鬥黃果d都唔知有無用過下腦

哩d根本就係對家係到搞分化 搞批鬥
而哩2樣都係佢地生存到依家既技能 而且去到專家級 但係只要我地用小小腦 唔好太過感情行頭 就唔會中計

一直咁諗

推！
我同意黃個條界線唔需要係道德方面極高

推po是美德

推
策略正確

岩

中共都係用同樣手法要大機構收聲，未必要佢真心紅/藍，國泰就係個例子

用番同一個方法對藍店一樣得，所以咪撚再鬥黃，偽黃放在心裡，去唔去支持就自己決定，唔需要批鬥

依家要求黃店呢樣個樣.
又話唔夠黃.根本5毛.

未做大個餅就要求多. 根本就ON 9 行為.
就好似一個演員拍一套戲紅少少,就扮大支爺.
結果米令人討厭, 本來可能會紅起, 但on 9 攪到失機會.

咪係
都未壯大唔好割呢個割嗰個

律黃以寬 律藍以嚴 黃圈先可以愈劃愈大

我近半年除咗增值都冇幫襯過便利店, 習慣成自然

我地仲有誠哥同Wiki可以抗衡住先

未夠大佬打咪打左d 細既先

認同 做大左個餅 以後再調整策略
否則未建立到黃圈 就比5毛破壞晒

一直都應該係咁

做大黃金圈